問有同男/女朋友同居嘅人(性)

同居後一直每個禮拜會有幾次性行為、
做嘅時候每次會帶套。

但係女朋友有啲擔心照會懷孕、
其實機會大唔大、應唔應該買避孕丸？

每次做完都食副作用應該都好大下喎...
有同伴侶同居嘅巴絲點睇？

避孕丸係每日食
每次食個啲叫事後丸
咁嘅常識都無

So far未聽過男男做愛會大肚

買幾罐可樂，中出完倒落個閪度可以殺精
記得買百事，效果一樣但平啲

sor lor
咁避孕丸又好事後丸又好應唔應該食？

好撚好笑

怕咪食，當扑野放題慳套錢

避孕丸會好啲，仲可以調經，事後丸就好傷

M後兩三日唔用套
近危險期就套+外射

最有效嘅避孕方法係唔扑嘢

睇人
有啲人食完會有副作用
有啲人食完完全無分別
除咗藥仲可以考慮打針/子宮環

香港啲性教育真係

真係好撚差

表面問題係 「女朋友擔心扑得太密會有咗」
解決問題非買藥食就ok

而係你同女朋友傾吓
佢係咪prefer唔好扑咁密
尊重佢意願好啲

事後圓傷身架咪亂食
避孕藥就經醫生評估後可食
有啲人醫暗瘡或者調經都會食

避孕套唔係100%
驚既就避孕套加避孕藥

同居後食避孕藥，用套麻煩